xps15 9560

有無巴打最近睇過？通常邊度賣得最平？

琴日去旺電3樓睇
好似比cash 平1k

隔離po有巴打有折

隔離搵唔到呢位巴打喎

其實我岩岩都去左蘇寧問，大約dell官網八八折至九折，唔知算唔算平。但無得幫你即場加ram

蘇寧買機
可以第日帶ram叫蘇寧男加